紐卡素賣盤失敗

過黎買利

利狗奪冠列斯升埋班紐記都未賣盤

油價插曬水, 邊有錢買

又一年

賣唔到盤唔知仲留唔留得住祖連頓

改乜垃圾名

狃迷啲終極幻想 美斯 戴巴拿 麥巴比點算

斷尾關

笑死

屌 年年都賣盤失敗架啦
英超暑假其中一份劇情黎之嘛

我陳日愉雞經過7-11買水飲+愉雞堂食

列斯聯同利記都打破英超傳說

得紐狗唔得

抵啦廢西波

we are so rich

高登到連登反紐第一人 - 黑b

扭卡素？

非常好

東北唔需要紐狗呢啲球隊存在

個主席想甩難都唔得

布魯士心諗好撚在賣唔成盤

布魯士好撚慘 安全護級 仲要迫住用件40m 水貨 都成日比人叫out

得你條on9幻想過

偷？

吹撚漲佢都護到級

買我廠未